自評係三國志11裡面既能力

武力 98
智力 100
政治 97
魅力 100
自信 100

技能：百出、連環、騎將

認真post 唔好overrated自己

三國志13ok？
統:54
武:20
智:76
政:70
技能:火計

都話唔好overrate自己

認真post 唔好overrated自己

邊個